{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00時で、チェックアウトは12:00時です。 予約の際は客室料金を基準人数によって決定し、特殊客室であるパーティールームなどの場合は直接入室人数を確認してください。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 もし提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 入室利用案内では寝具類抗菌のために繊維脱臭剤を使用し、定期的な客室点検を通じて清潔維持に努め、備品提供のためのアンケート調査を実施します。 また、洗濯管理を徹底して常に清潔なシートと布団を提供し、個別包装された備品を提供してお客様の衛生と利便性を考えています。 また、すべての備品は正規品のみを使用し、ドッキリ防止システムを稼動して快適な寝床を保障します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時で、チェックアウトは12:00時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数によって客室料金は決まりますか？",
            "answer": "はい、予約の際は客室料金を基準人数によって決定します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなど特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前に入室可否を提携店に確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用案内ではどのような衛生管理が行われていますか？",
            "answer": "客室利用案内では寝具類抗菌のために繊維脱臭剤を使用し、定期的な客室点検を通じて清潔維持に努め、備品提供のためのアンケート調査を実施します。"
        },
        {
            "question": "洗濯管理は徹底されていますか？",
            "answer": "はい、洗濯管理を徹底して常に清潔なシートと布団を提供し、個別包装された備品を提供してお客様の衛生と利便性を考えています。"
        },
        {
            "question": "備品は正規品のみを使用していますか？",
            "answer": "はい、すべての備品は正規品のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ドッキリ防止システムは稼働していますか？",
            "answer": "はい、ドッキリ防止システムを稼働して快適な寝床を保障しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 589
    }
}